如果熱門仲係冇和理非活動，我宣佈正式完結

我屌你老母你哋係咪冇睇過winter on fire

和理非 >勇武 >和理非 >勇武 >和理非 >勇武 loop到成功

個班人定係鬼定係走火入魔
定係呢排連登風向非常奇怪令到大家都要咁，
大家其實一早有共識我哋要做嘅係乜嘢
上面嗰條成功方程式

再加

唔割席 唔分化

而家根本係風向鼓吹勇武不斷升級唔俾文宣同埋和理非入場時間

屌我分化嘅，唔該你諗下今日係咪有一個post 唔熄燈擺明吹鳩你風向，好快成個post跌咗落去

推10下冇人理我收皮

推

推俾外國旅客 咪俾黨鐵賺錢

和理非活動
想贏嘅話 呢幾日麻煩全部人入商場唱香港國歌

【屌你老母咪再捉鬼】要文宣班冷氣撚，大隻少少就鬼?

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

［核彈整合，文宣組入黎］衝衝子辛苦晒，跟住落黎呢幾日係文宣回合

乜野叫走火入魔

今晚既連登超多兩極分化, 充滿負能量, 玩住TWITTER先
【3分鐘懶人包】依家整埋bot 教你玩 twitter, 連翻譯

進階

字眼上用得唔好對唔住，絕無割成份
但係勇武活動會唔會多咗？和理係咪應該要全面進場，俾時間文宣做嘢？

可以

俾POPO睇嘅流動連儂牆

[公投] 黎緊幾日勇武定和理